有冇人試過分手個陣搞到好僵，最後復合返？

分享下

複合完都係好快散 講黎都無用

都係想聽下 都係因為同一樣野而散？

前度係
嘈到打晒交
我第一次出手打女仔...一巴星左落佢到
佢就打我啦
過兩日 好返

其實叫得分手 一定有原因
就算一齊番 你唔解決個問題
條刺一日係到 一日都無辦法可以還原
而且有啲問題根本出現左就番唔到轉頭
例如 我試過另一半出軌 就算當個刻復合得番
但當佢一無交帶 消失左 就好易又覺得佢有野瞞我
會忍唔住猜疑 忍唔住難受 亂諗
根本信任一推就散 要建立番唔係唔得
但太難 最後又分手收場

依架仲一齊緊 ？

咁如果只係兩個處理感情方面都唔成熟？
又或者一個唔中意對方一樣野 而對方最後改左？

如果係不忠 就真係冇計 但係溝通問題 其實比d心機係可以

有條刺就有條刺 冇嫁啦

分左手
果陣分手分到冇人信我地分手
三日一小嘈 五日一大嘈

話明前度喎ching

複你老母

我都覺 不忠嘅話 復合黎做咩

依樣真 係原則上己經出左事

有 但最後都再分開

好難，只要有一方有條刺，無論你點做都好，佢都仲係度，唔好再呃自己有一日會冇左，就算再一齊番，佢仍然會因為呢條刺而唔開心，甚至定型你係一個咩人，好難改變

有
散多次

復合完一樣散

有冇d復合左更加愛對方嘅例子

睇下衰咩

同問 有無非不忠而成功復合既例子

介唔介意講因為咩分手

衰咩可以分開再一齊再更愛對方

復合完都係再發現更多問題，然後再分手。

不了 怕了

發夢啦，就算一齊返又點，本性始終難移，妄想改變到一個人實在太理想